{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068279",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "또또아구찜"
    },
    "text": "光州広域市光山区先端強弁路87番地5 1階108、109、110、111号に位置した私たち<トトアグチム>は毎日社長が自分で検収して整理したアンコウ、卵、海産物を手作業してジョブ内を除去して柔らかな食感でお客様たちに美味しい食事のもてなしを向け、多くの時間を投資して最善を尽くしています。アクジャプ内、アンコウのバサバサした状態、調味料の味の刺激的な特徴が顧客に不便を与えたことがありますか?それなら私の<トトアグチム>を一回注文してみてください。私たちは新鮮な材料と秘法で製造された料理で美味しい食事を提供します。また、特別な発売開始メニューで1人9000ウォン(ご飯を含む)の昼食の特別メニューを披露しています。大邱(テグ)ボルテキ地理、大邱(テグ)ボルテキのメウンタン、魚の卵スープなど多様なメニューを提供し、売り場の雰囲気もきれいで価格帯費としても、満足な食事を楽しむことができます。うちの売場は、光州市光山区双岩洞694-142番地ヤステックタワー1階建物主次長の入口側に位置しており、売り場に訪問の際、駐車場3時間は無料です。メニューにはスンサルアグチム牛、中、対、アルチム牛、中、対、混ぜて蒸し料理(アンコウ+分)など多様なメニューがあります。価格も、牛、中、大別に多様に提供されるので、お客様の好みに合っている選択をしてみてください。楽しく食事をプレゼントするために努力する<トトアグチム>で多くの関心と愛お願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "トトアグチムはどこに位置していますか？",
            "answer": "トトアグチムは光州広域市光山区先端強弁路87番地5 1階108、109、110、111号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "トトアグチムの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "トトアグチムの特徴的な料理はアンコウのバサバサした状態や調味料の味の刺激的な特徴です。"
        },
        {
            "question": "トトアグチムのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "トトアグチムのメニューにはアンコウの発売開始メニューや魚の卵スープなど多様な料理があります。"
        },
        {
            "question": "トトアグチムの売場の場所はどこですか？",
            "answer": "トトアグチムの売場は光州市光山区双岩洞694-142番地ヤステックタワー1階建物主次長の入口側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "トトアグチムの駐車場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "トトアグチムの駐車場は訪問の際、3時間まで無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "トトアグチムのメニューにはどんな種類の牛料理がありますか？",
            "answer": "トトアグチムのメニューにはスンサルアグチム牛や中対アルチム牛などさまざまな種類の牛料理があります。"
        },
        {
            "question": "トトアグチムで食事を楽しむためのポイントはありますか？",
            "answer": "トトアグチムで食事を楽しむためには、新鮮な材料と秘法で製造された料理を選ぶことがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "トトアグチムの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "トトアグチムの価格帯は満足な食事を楽しむことができる範囲に設定されています。"
        },
        {
            "question": "トトアグチムはどのような食事のもてなしを提供していますか？",
            "answer": "トトアグチムは手作業で除去したアンコウ、卵、海産物を使用し、柔らかな食感で美味しい食事のもてなしを提供しています。"
        },
        {
            "question": "トトアグチムのランチの特別メニューは何ですか？",
            "answer": "トトアグチムのランチの特別メニューは1人9000ウォンで、ご飯を含んだ昼食を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 516
    }
}